廢po 有冇人入嚟講嘢

聽到個防止自殺嘅政府廣告
只係覺得好諷刺

喺感情台見到個吹水嘅po
唔敢留名

冇 收嗲啦屌你老母

啲對白對唔開心嘅人其實好諷刺

好多嘢啦 唔知點組織

係到呻下？

都穩定嘅

屌你老母你做左啲咩你心知肚明